(邊位巴打) 29歲男精神病人擅離青山醫院 警方正接手尋人

醫院管理局稱，青山醫院成人精神科一名29歲住院男病人，今早8時許擅自離開病房，病房職員隨即通知保安員在醫院範圍搜索。該院翻查閉路電視紀錄後，相信該名病人已擅自離開醫院。青山醫院該院非常重視事件，已即時報警，該院會全力配合警方的搜索行動。

該名病人早前入住該院精神科病房，經治療後病情已有改善，正於該院接受精神科康復治療。該名病人身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，當時身穿灰色上衣及黑色長褲。

公眾人士若發現有關病人，請馬上致電62735787通知警方新界北總區失蹤人口調查組或致電青山醫院電話2456 7111。醫院已透過早期事故通報系統向醫院管理局總辦事處呈報事件。該院會繼續與病人家屬聯絡，提供所需協助。

唔好捉我返入去呀

放日假都唔得

cha cha

d形容詞真係好general

訓醒咪出去行下街囉，又唔比

出去買西瓜食啫，我有帶工具架

asshole angel

點解可以自出自入

上年都走過

又係佢

我出去透下氣啫 好快返

咁好傾 不如一齊返入去傾

Leon 同 Lily 都得啦

一年一次

就快變年經
下次改個歲數又可以出稿

青山開放日原來係真既 ...

青山係咪有birthday leave

去生日party

下年會唔會又走出嚟

去波台搵啦

今年早左一個月wo

佢記錯咗時間啩

一年一次牛郎織女咁

我出去叫鑊雞就返

@98

青山走犯

波台一堆

真係同一個人
笑咗

訓著左 唔好嘈醒佢[img]

邊位師兄出黎認左佢啦

可能係正常人畀人屈精神病，話自己係正常但冇人信，唯有自己逃出生天

身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，當時身穿灰色上衣及黑色長褲

該名病人早前入住該院精神科病房，經治療後病情已有改善，正於該院接受精神科康復治療。該名病人身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，當時身穿灰色上衣及黑色長褲。

院方已即時報警及通知病人家屬，該病人早前入住該院精神科病房，經治療後病情已有改善，正接受精神科康復治療；院方已向醫院管理局總辦事處呈報事件。

佢兩年都係用同一句形容佢，佢個早前有幾早

犯罪人士危險人士植入gps有無得諗？

關蛇有冇米七

精神病人=犯罪 危險？

你個名

該名病人身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，當時身穿灰色上衣及黑色長褲。
出旺角行一轉都十個八個wo

岩岩係醫院偷走出來，你問我答

哇屌 呢個門口係幾多十年前呀
咩事拎張上世紀嘅圖黎用

杰哥唔見左